澳洲又有香港人登報

其實尋日就登咗報架啦，不過見連登無咩人提，可能我睇唔到

應該係之前個單眾籌
［眾籌］澳洲手足想登報宣傳Magnitsky Act

至於有無用當然見人見志，唔同人有唔同意見，始終而家自由公開發聲真係得海外港人先做到。

國際文宣好需要大家 -
每POST更新23/3

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
New Hong Kong

Save12HK Youths

香港假選舉

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127
27

Twitter本日推薦 每日更新
香港政治犯意義

制裁

香港之死

政治犯被拒絕保釋

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Tweets大合集:

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

A_A

c

推呀!!!!!

快到

Push

3秒

push ah

3s
我認輸

推

仲未打破兩秒

換機喇

Push
Push

光復香港！

3秒要換手

推呀

登登登櫈

咁大版

屌佢老母啦，人無恥便無敵

【7.21 白衣人暴動案】「飛天南」自辯：因受威脅搶走木棍 持棍保護自己 揮棍因怕受傷

報道：

7.21 元朗白衣人暴動案今（23 日）在區域法院踏入第 21 日聆訊。綽號「飛天南」的第六被告吳偉南出庭作供，他稱當晚在英龍圍，有人「揸住硬物，出拳咁打落嚟」，擊中其鼻子和左邊面部。及後，一名深色衫人士手持木棍衝向其身旁，吳偉南感覺「心理上有威脅」，「驚傷害到我」，故搶走木棍。吳偉南多次就揮棍動作解釋，稱「要保護自己」…

今日 7.21 審訊報道：
飛天南：聞「外來人士」欲拆祠堂 上前勸阻 「唔想雙方鬧交起衝突」

被告原傳證人 申隱去證人店舖名 稱被標籤「藍店」 官拒絕

熱門4

push

好耐冇見過登報

#3喎

始終條數好撚貴，仲要頭板的話

終於有番登報了

好支持

時代革命

唔好比5毛PR控制熱門

燈報唔洗錢的？覺得香港人好多錢

而家2了

推推推

原來最後係#1

p

多謝文宣巴同埋幫過手嘅各位

佢地好似仲開左個聯署
各位鍵戰快d一齊簽！

個個好快手

有份者

人無恥便無敵

其實真
如果我地都咁, 有冇野可以改變?
唔會
DOJ一早已經有決定

Pish

我地上Twitter !

721 港共警黑勾結無恥

Oh ok

我都睇唔到，推俾多啲人睇

香港人就係因為太有錢，所以唔會打到其他地方咁，太多後路
你睇財經台，輸幾萬到十幾萬當食生菜的大有人在，只係連登計

儲蓄直程可以當民族性，做月光族的人都唔知全港有無5%

up